何文田站查飛狗

屌你老母個站都無人
係到on99

點解個個都叉手 ？
屌你老母隻閪手小兒麻痺

其實有時想反查佢地..

大前題要夠疊馬...幾十人圍一個人

右2個黑衫死查飛臭西用成人都查我
仲要好撚串拍我膊頭 我即刻大聲喝佢老母臭西

狗屎垃圾 雞鳴狗盜 查你老母

成班垃圾

鬧得好

我記得有次係某個站
附近有大學既車站

有個後生仔俾人查飛, D查飛狗好撚冇禮貌

跟住個後生仔拎張八達通 放入佢屁股罅,整左4,5次下,跟住俾條查飛狗

怕被查個個人發爛

屌你老母好聲好氣我咪合作囉
你隻臭西賤狗當正我係賊我就當面屌7你個賤貨
好人好姐打份狗工
全撚部含家產
查飛狗無一個係無辜的

大大力屌臭啲查飛狗就啱架啦

以為自己好撚巴閉
串過馬撚

做得好呀呢啲
簡直係叻仔

條友仲要拎張卡掃落查飛狗塊面到

去客務中心買左臨時既八達通先

一定係賤種查飛狗負皮

講你呀含家產

根據tg group ching:
女嘅叫盧芷菁，職員證有寫

講真有禮貌真係會心甘情願配合，無奶賣班仆街西口西面未審先判斷正我走數咁

呢張係咪
右手邊黑色同杏色

就係呢個仆街賤種

得閒SHARE多D
佢地知唔知你影緊?

仆街咁絕